劉心悠真係好靚

由TVB金牌監製梅小青監製,無線50周年重頭戲之一的古裝宮廷劇《深宮計》將於2017年2月開拍,並在橫店進行內地取景拍攝,該劇圍繞唐朝的故事而展開。
目前已定陣容:其中馬浚偉飾演男主角,在劇中是一個皇帝,劉心悠飾演女主角由平民蛻變成公主,另外胡定欣飾演另外一個女主皇后一角;劉心悠此次與TVB的合作,是受好朋友張智霖促成的,她現在已經為拍劇做體能鍛煉,也沒有計較酬勞多少。

覺

機場素顏圖

以前覺得靚

素顏實在太恐怖

周獸拿人乾咁

得罪講句，唔靚之餘又冇一技之長，剩係做花瓶老是常出現，有d煩膠